知唔知梁朝偉 劉德華 黃秋生俾人打劫嗰陣，邊個最後會安然無恙？

係黃秋生呀，因為佢可以秋生而退（抽身而退）
哈哈哈哈

嘩 屌 呢個好撚好笑

案係!! 陳國邦 (李斯)

因為比人打劫可以安然無恙啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

咁好笑咁有冇笑死，死咗未

比次機會OK？

笑死咗啦

咁快啲笑死埋右

梗係填海華啦，有解放軍做後盾邊個夠膽老笠佢